女大生組佛教系偶像女團 宣揚佛法慈悲出道

以歌舞進行佛教宣傳的5人女性偶像團體「Tera＊Palms」(てら＊ぱるむす)，6日在京都下京區的龍岸寺進行了「出道法事」，該團成員以菩薩為團體設定，為解救眾生煩惱，日夜進行辛苦的修練。

據《京都新聞》報導，「てら＊ぱるむす」是在京都市內5間寺院，共同舉辦「十夜Fes」時的企劃下所組成，團體名字的Tera有「寺廟」以及數字單位「兆」的意思，而Palms則是「雙手合掌」的寓意，合併起來有「地球上幾兆生命體所期望的美好世界」的願望在其中。

「Tera＊Palms」的組成成員為京都的藝術系大學1、2年級生，5個人分別使用紫、白、赤、黄、綠佛教5色，作為代表色，並且各自有勢至、文殊、観音、普賢、彌勒的頭銜。

十夜Fes是佛教節日「十夜法事」相關的活動，主要是讓年輕人願意到寺廟參加活動，去年開始由僧侶以及學生共同舉辦，今年則是由京都市立藝術大學1年級的橋本千裕提案要組成偶像團體，不僅自己擔任製作人，也找了朋友等募集成員，從今年10月開始練習。

6日下午6點開始的「出道法事」，除了使用了《一休和尚》的主題曲，也揭露了龍岸寺的池口龍法住職所作詞的3首原創曲。（即時新聞中心／綜合報導）

諗起破地獄

日版佛教概念大碟

老衲佢轉生變

補圖

有咩所謂，日文啲和尚都可以結婚，出女團好小兒科（好似係）

佛教大碟

香港帶領潮流, 幾年前就出左佛教大碟

佢地個樣都好破地獄

香港果然永遠比人走得前

日本其實都係向香港取經，先至搞佛教女團

好懷念活佛river

思想落後

淨土系

留名

老衲佢轉身變

紫色

入黎g持下

你佛埋我果份

有幾隻妖魔鬼怪

夠自然，你地識乜野